其實「削骨還父」唱歌都幾好聽

魔的d歌

仲有之前既歌

又吹奏?

總之見到佢就熄電視

連登真係好多TBB打手

我無特別反邊個, 但見到呢條友就覺得佢好乞人憎, 可能呢D叫無觀眾緣